[求救] 部Macbook storage唔知出咗咩問題

有咩可能個System用成87gb
喺Manage到又check唔到邊到有咁多嘢
有冇巴絲知道可以點清/解決

中左毒 之前試過 要洗機

咩毒

無名 但聽frd講 隻毒會係你電腦攞緊資料 會食埋你ram

自己揾係揾唔到邊度佔多左 因為唔係software到

係唔係有 iPhone / iPad 嘅 backup image?